話說啱啱考完DSE，而家個人好空虛

無野做咁
有無絲打姐姐陪我

有！

你變咗

考dse考到30歲啦

-.-

Ching 一齊？

我用精液填滿你嘅空虛